[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

首先 催淚氣體係有機氣體+大量結晶體 防塵果D係口罩/外科口罩係冇用
所以濾罐能力要 防有機氣體 + P100級既濾棉 (100%防顆粒)

懶人包: (以下豬嘴+濾罐濾棉都係3M牌子)
1. 3200豬嘴 + 3311濾罐 (防有機氣體+防晶體) (最易買最平, 但長期戴吸呼會辛苦)

2. (A)6200/6500/7500豬嘴+ 60926濾罐 (防有機氣體+ 100%防晶體) (好難買)

(B) 6200/6500/7500豬嘴 + 6006濾罐 + 502 外蓋 + 2901濾棉 (100%防晶體)

(C) 6200/6500/7500豬嘴 + 2907濾棉 (呢隻濾棉可以防埋有機氣體+顆粒, 但效果應該冇B咁好)
(D) 6200/6500/7500豬嘴 + 2901濾棉 (唔建議 因為2901剩係防晶體 唔防氣體)

6200/6500/7500 都係雙濾罐設計 用既濾罐都一樣 愈高級愈戴得舒服/愈氣密/愈貴

以下為詳細圖文解釋

1.去樓下五金/裝修鋪/網購 買個3M3200豬嘴 (單濾罐)

大約HKD 80~100
裝修/噴模型防天拿水用 之後 就咁呢個口罩係冇防護力 要裝防濾罐先有用
罐就用3311 K-55 or 3311K-100(容量分別) k-55就夠
K-55大約40蚊一餅

防有機氣體+有棉阻隔晶體
個濾罐係好似一塊餅咁 拍上去個口罩本體到就得 好簡單

完成品:

2. 3M 6200 豬嘴

呢個口罩有2餅罐 呼吸會舒服D
勁D當然就會貴D HKD160~2XX都有

PLAN A 濾罐用3M 60926 (2餅 大約80蚊, 記得買2餅 你個口罩要一左一右)
(P-100系列係最好, 因為有齊濾芯同濾棉)
但60XXX系列 好難買

PLAN B , 買唔到PLAN A既罐 就買6006罐 再係上面+ 502 外蓋 + 2901濾棉 (呢隻棉比較常見)
一樣係P100 規格 , 可防水&油性晶體
咁就罐防氣體, 棉防晶體

PLAN C 豬嘴+ 2907棉, 冇濾罐
理論上係得 2907都係防氣體+防100%晶體, 但實際效果應該冇用A / B咁好

PLAN D 豬嘴+2901棉 冇濾罐
2901棉只防晶體 冇防氣體, 裝修時面對既可能唔止晶體 可能夾雜氣體
所以冇咁安心

記得 如果你豬嘴係買6200 6500 7500 濾罐/ 蓋/棉 全部都係買一對 一左一右

3. 之後就係全罩式氣密眼罩 去買副泳鏡最好

齊gear就係咁 就可以安心裝修

濾芯濾罐有效時間通常有百幾二百個鐘
所以用完唔洗丟既話
拎個密實袋封住黎KEEP

幫手推 見太多人冇裝備一裝修就嚇到狂奔

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

推

3M 眼罩進化篇

PLAN B 整好睇落就係咁

721金鐘見
推721post 裝備post
勿推分化post
買齊裝備，
落街文宣要做足
宣傳政府黑警紅媒惡行
叫人黎721

push

紫裝

721

721見

想裝修， 但搵唔到60926

推 721見

hk一向好似冇入貨 買plan B

咁到底721我地勇武派去邊

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

推
職安真漢子,裝備好重要

Btw唔好留鬚

我冇野講

剩係買左7500+6006 個老闆話一套黎賣比我 （280$）

但係咪仲要搵埋個外蓋同棉

唔加夠唔夠做

爭6006 502
去新填買？

唔太夠 因為6006冇防顆粒 催淚氣原料係大量晶體飄係空氣中 濾到氣體唔代表濾到顆粒

濾晒兩樣先萬無一失

所以要加502換左個蓋？ 再塞2091入去？

推晒721post先
五大訴求都未做到
唔好理張超雄單嘢住！！！！！！！！

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

502係一個連接器咁既蓋
再接2901係上面 2901 係外露

721防衛post

like this

721防禦post

有時間五金店會唔同叫法

濾罐叫碳餅

總之佢如果話冇就俾張圖佢睇

Ok 去搵搵有冇

推 謝謝

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

唔理中聯辦三毛，721,香港人一條心

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

推
防護裝備最緊要
每位手足發夢必需要

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

多數d五金舖係咪唔會擺貨出黎要問，早兩日係自己工廠區行過唔覺有豬咀

係 問一定有 好基本野黎

要問 放到好入

推推

PUSH

push 721

已買到

60926都仲有貨! 唔怕貴去馬!!

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

邊到有
講下邊區

位置？幾錢

裝修之嘛，洗乜驚呀，推！

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

我個friend做記者都咁嘅款 你哋唔係唔準備呀？

3M 6800 + 6006+502+ 2901

2097cn嚟

721金鐘見

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

Push

應該入毒氣室都唔會死

某舊區有幾間五金都搵唔到6006 502

有冇人買到？

買左個2096 p100

OK架 209X果D 功用得小小分別
都100%擋到顆粒 P100

720 -- 政府山 基督徒集結

想問下Plan B係咪已經做到完全免疫?

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

係

推 一人一個

夠用 其實唔會有咩問題 企定定唔郁係絕對唔會難頭氣
要跑一陣先會覺得唔夠

1號方案其實夠晒和理非用
企定定唔郁係絕對唔會難頭氣
要跑一陣先會覺得唔夠

有用資訊，多謝你！

x500護目鏡?
平就有度數泳鏡

網上睇好多hk都唔覺有賣 要amazon

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

721 人手置頂

721!

721 721 721 721 721

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

721港島見

買左plan去拆彈

我6502+6003係咪都唔得?

600x 果d全部冇濾棉 (濾唔到晶體)
買個502蓋 加濾棉 290x

係荔枝角道 界限街交界角位間油漆舖
佢地有隻大陸做豬嘴連濾芯 $20
發夢不斷救火都無事
雖然大陸做

幾正wor

推呀

買完好易比人查到你身份，建議買完唔好即刻返屋企

-ush

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

pushhhhhh

想問依個夠唔夠做？
同埋上星期裝修用完喺咪已經要換？

再推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

推呀

7月1見喇！

推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

買左呢d豬嘴記得唔可以用潛水鏡
因為潛人鏡係包鼻 會同豬嘴頂住

唔係好識戴5602

推撚哂d 721 post 上嚟

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

721 新香港

就咁塞入口 咁樣其實唔太好 d氣體有可能漏入口

7093效果同2901一樣 擋晶體
都係要接口罩 但佢冇防氣體

唔洗換住 有排用
拎個密實袋封住

我無野講
721

學急救！

咁我換2907棉會唔會好過繼續用依個？

淨係買到6003濾罐夠唔夠做

求問邊度

7.21港島見

返大陸勇武叫雞，發洩係大陸女人身上

人手推番有用post

會

加502蓋加2091

Pish

⬆️⬆️⬆️

好詳細
多謝樓主搜集資料 👍

保護兄弟姐妹 人人有責

最新消息 已fact checked
新填地街398B
有7502
60926
有貨無伏
腦細知呢排多人裝修入左成箱貨
未入既好快啲去

最好先買豬嘴再買護目鏡 先知個鏡會唔會擋到

鏡好難買
有腦細話3m隻2890s香港冇入

泳鏡

3M 500 Series得唔得?

岩岩淨係買到豬咀加p100棉
係咪仲要加多隻濾罐先夠入工場裝修

push 畀多啲人知

想問下

3200豬嘴 + 3311濾罐
好啲定係

豬嘴+ 2907棉
好啲？

想問下濾罐濾棉果啲下次想再用係咪用袋封實可以延長壽命？可以延到幾耐？同埋之後要換係咪淨係換濾罐濾棉就得？豬嘴應該唔駛再換？

問題有啲多...希望巴打可以解答下小妹問題

係 用密實袋封住佢 可以KEEP好耐
佢使用時間百幾200個鐘係 過濾時間 你冇人吸氣其實係冇空氣會PASS 個濾罐

個本體唔洗再換 剩係換d濾罐&濾棉

冇用過2907 答你唔到

3311就幾好 聞唔到咩味

買漏左，淨係得6200+6006夠唔夠

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

唔該曬巴打你，聽日可以放心裝修

有冇人用過重松tw08 + u2w 老豆屋企揾到唔知有冇用

理論上唔夠 因為冇防晶體
但實際上應該可以濾好多

淨係買咗6200+6003罐
冇蓋同濾綿
想問下夠唔夠做?

定係用返3200+3311k 仲好?

唔好再俾啲鋪水你話要訂/冇入貨

眼鏡撚表示唔知點先可以密封對眼

推
未買快d聽日去買

721見 不撒不散

up

今日先係新填地街買完
不過佢話依排6200賣到斷晒貨
所以我買左6200升級版7502
買果陣佢仲好強調7502配p100係可以完全防到所有刺激性氣體

死啦我個罐係2890黎,夠唔夠用?

繼續推721

虹橋惠康側5金舖…… 我喺嗰度買 四十幾蚊頂

對上一次6200+p100 250左右
今次7502+p100 400咁上下

3200嘴無咩選擇

唔建議買3744K淨棉，一係你就自己搵到啱size嘅P100，但真係唔建議

最安全嘅就係3311K-55 同 3311K-100
市面上大多數3200就係配3311K-55，大約40蚊/罐

55同100分別只係容量（壽命）
市面$85-150 一set (3200+3311K-55)

啱價錢就買，急住買貴都要硬食

學術討論mode，6000/7000系買唔到609xx既濾罐，可以買7093，全防

用返3200+331K仲好
你可以拎晒去做實驗

有度數眼鏡(?)

唔得就要買3M果D勁鏡
但hk好似好難買
上amazon / tw yahoo網購

其實都唔貴100~200hkd
佢個位可以包埋眼鏡

umm p100係邊隻
冇蓋接唔到p100落6006

如果p100係2907你直接加 2907落主體好過用6006

7903見佢剩係防顆粒冇寫防氣體
到時試下再報告

7.21見

應唔應該而家裝？ 定到時先裝

個濾餅就啪定上去個罩到先 安裝好
有需要先拎出黎用 冇大場面用普通口罩/圍巾得啦

用住先 有一定效果 用完記得係到分享返

琴日大家裝修完有咩comment 記得講返 等我可以更新 同推介邊隻好用

報告

7502 + 2297, 過濾到8-9成, 幾分鐘後開始聞到少少, 有少少"嗱"
又可能係我戴得唔好 ?

2297好似係新啲嘅進階版

朋友 7500 6006 502 2091
裝修遇粉塵係正旁邊散 聞到有味但完全無事
個朋友唯一用過呢set 但十分滿意

利申：我的朋友不是我 我愛國愛黨

D濾嘴點知幾時要換？

你覺得好難頭氣 or半年後

用完記得入密實袋

原本包裝袋算唔算？

密實袋好D
接觸少D空氣

樓主你講啱最重要的: 裝修一定要有 P100 + 有機氣體

而 60926 濾罐其實係 (防多種氣體, 包有機氣體 + P100)

除了 60926, 60921 同 60923 都好啱用, 60925 同 60928 都得. 只要有得賣. 唔好只講 60926, 令人誤會只能買 60926.
60921 濾罐 (P100 + 防有機氣體) 最中
60923 濾罐 (P100 + 防有機氣體 + 酸性氣體) 都好中
60925 濾罐 (P100 + 防有機氣體 + 酸性氣體 + Formaldehyde) 亦中
60928 濾罐 (P100 + 防有機氣體 + 酸性氣體) 都好中

好多人講 60926 嘅原因係佢寫住 multi-gas/vapor, 啲人唔識化學, 於是買個大包圍.

我希望大家知道重有其他 model 都一樣做到.

Best Regards,
Dr. I, Ph.D.

裝修工必須識嘅職業安全知識, 點揀 respirator 同安全眼罩, 請睇下面:

多謝巴打幫手貢獻專業智識 我會加返

唔夠好. 只有P100欠有機氣體

之前以為防唔晒喺正常, 照上去死頂淋彈.
啱啱買咗6006+p100 2097, 豬咀7502
但未現場0距離實測過, 請問可以100%防到？
多謝巴打解答

6006 包有機氣體. 所以冇問題.
P100 2097 加埋好好

你記得買 adapter 502 喎, 唔係用唔到.
502 係下面咁樣嘅

你個 combination 其實冇問題. 記得 pink filter 唔濕得水.

其實重有一個玩法, 香港好似冇人講. 雖然唔係 P100, 變了 P95, 但呢個 combination 唔會咁易整濕. P filter 一濕就死了.

用 501 adapter + P95 filter

501 adapter

P95 Particulate Filter 5P71-6

你每次裝完修換走個 P100, P95 filter, 6006 可以用幾次裝修都冇問題. 大部分係 P100 或 P95 隔走啲嘢, 物理性隔除. 6006 係化學性隔除, 捉漏網之魚嘅.

祝裝修成功!

Best Regards,
Dr. I, Ph.D.

嘩巴打同樓主太有心了, 希望其他人都睇到.
放心有買502轉接蓋

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

發夢用6006+502+P100
真係接近免疫(講緊唔漏氣的情況下)
但係502好撚易甩，有咩方法?上膠紙?

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

膠紙吧

邊到仲有502賣? 話說連6006 元朗賣到2百蚊2個

pish